有冇巴打生過或者生緊股癬？

宜家生緊 好辛苦
之前唔知咩黎日日R 搞到個陣一達達，有冇可能變翻之前咁

同埋如果睇專科有冇推介 早幾日睇左個一般診所無料到

覺得幾好

好想砍掉重練 上次比條女見到，問我咩黎，雖然個口話唔介意，但係口裡說不身體最誠實

大陸野 真係唔敢用

如果有人想要圖我再send出黎

你老母 又要係到叫春
你飲緊既水都係東江水黎

某程度上唔係怕佢有咩 係驚佢藥性太強
我上次睇醫生佢講話因為我之前自己買藥，之後藥性太強，搞到有d皮下組織爆左

咁去問醫生啦 仲係到問問問

爆成點

爆到條疤好粗下，最少到有4-5條 左右到有
上次睇完診所佢話無得消條疤，之後開左藥比我消汗癬，但係根本無用，所以想問下有邊間專科好

都維持咗好多年 唔係腳板面就係胯下 依家肚臍下面又開始有 真係好煩 搽咁多藥我都唔知邊隻好 我都係最原始方法 係咁清潔同埋保持乾爽

我都有 但係無可能長時間保持到，有時行街行得耐磨下磨下就會好痕，就帶少少痛
Btw 起勢r個下真係好爽

推到有人有專科醫生介紹唯止

有無邊隻
藥膏去印 比較好

去藥房買becogem cream 一星期好返
keep住用2星期應該斷到尾

之前時過停左半年，之後又翻發

原來要去印咁冇野

同求 真係好撚想搵個窿捐埋

林渭新，睇過幾好，要食抗生素

去印短尾到想求，最好有埋專科醫生既推介，因為上次我睇診所醫生，佢話有疤有印既原因係用藥藥性太強，可能係因為我成日用藥房比既藥搞到咁

我都係用我講個隻 一年冇返發

都生咗好多年 一路都無理過佢
有諗過睇醫生但係又覺得好麻煩，依家係夏天間唔中會番發下咁

大概幾錢到，頭先google左下都無價錢

好撚麻煩. 拗到損曬 黑色
真係好想死. 望求身體好 少啲覆發

去藥房RX同佢講 應該浸一兩次就好

無計，上次比條女講到自尊心受創，決心搞翻好佢，同佢我宜家搞到一達達，好驚會有咩問題

屌你老母生性病，會傳染架，仆街

6年前睇都6～700蚊左右，而家可能過千掛。
不過睇一次就好返

咁可能你保養好 我之前睇過一次專科,斷左半年又出翻黎

呢個真，你黑晒已經算好，我r到皮膚出咗好多紋，好撚噁心
真係好想死

我都keep左一年都係大脾內則
早排買左支藥膏keep住早晚搽都好少痕
同埋你越r佢佢會越深色
唔r就會慢慢退色

要治標好易治本好難
治標搵支有類固醇嘅藥膏兩日就唔痕一星期就無晒
但一唔搽好快就翻發，長期搽搽到皮膚薄晒好易翻發

治本應該係要長期保持通爽
早睡早起適當減壓飲食均衡呢啲廢話

有冇試過r到爆左d紋出黎

保持通爽真係好難做到，個人本身大汗，定係你地會行行下街去洗手間抹一抹咁？

無
好明你r好大力

證

我以前著平腳底褲，轉左孖煙通會好啲
你去開廁所咪搵張濕紙巾印一印

係 大大力r真係好撚爽
但係宜家r到好撚噁心先識驚 ，我先20歲仔，點樣先頂到死個日

痴撚線

用類固醇搽就仆街啦 一定更加嚴重
去萬寧屈臣史買支羅霉樂搽一個月好快好番

孖煙通成日磨到個撚頭扯晒旗 加多條3個得唔得？
我以家就係3角的

羅霉樂係咩黎？因為之前用個幾隻全部都係有類固醇，兩日見效，之後停用一星期又有翻少少痕

有頭髮邊個想做洛賓

呢隻好似唔係醫癬

有個係青山道都幾好 一家都睇佢
500-600 視乎開乜藥俾你
叫吳毓輝
希望幫到巴打

生咗好多年 而加都仲生緊
之前有用過歐家傳 好撚乸同痛 但好爽
用完有大約九個月無復發
但一到夏天就出事 之後無點打理
因為r起上嚟真係好撚爽

自己去藥房
叫佢比支妥善你,日日當佢潤膚膚咁抹啦

on9 黴菌嘢越用類固醇越嚴重
唔怪得知你R到爛晒

生癬係春夏季爆發高峯期 保持皮膚乾爽係最緊要

因為有幾隻藥都係醫生開出黎

係 好撚煩 保養唔好又翻發

睇曾華廣

試過？尾已斷？

我又係用呢支, 好好洗

好多皮膚問題都搵作搞好左

男人老狗印唔太嚴重就由佢啦

我早頭亂搽類固醇搞到散開左

我一開頭亂搽類固醇搞到散開左

我生袋癬

巴打睇左醫生未？

沖完涼抹乾身查下爽身粉，忍痕忍一排就得

撚唔知要保持乾爽咩，但香港啲死人天氣隔幾日就潮濕

對皮膚有問題嘅人嚟講香港根本不宜居住
夏季濕熱，但春季仲濕

睇左診所醫生 但係無用 想睇專科

屌 同路

得冬天係可以得翻少少痕 但係閒時無聊佢又會痕一痕

我都係股癬
睇過個都係普通科
但佢專睇皮膚
我睇左兩次
食左兩星期藥
搽左四個幾星期藥膏
依家都算係好緊
洗唔洗比個名你

其實你去睇皮膚科好多開比你嘅藥膏都有類固醇
唔開類固醇個啲咪好耐到唔見效你咪覺得佢無用

重點只有一個就係保持通爽
自己出汗勤啲去搵濕乾紙巾抹
爽身粉可以用但係我經驗係用得多會適得其反

認真, 中環有個專科由細睇到大, 好出名又平, 我天生大汗, 次次生癬都係去佢到搞掂
btw 易生癬既人飲食應該盡量清淡, 否則醫極都會再生

依隻係類固醇嚟，唔係醫真菌感染㗎

求推介

4個星期咁耐 我之前睇都係叫我唔好連續搽7日

試下用普利膚軟膏
萬寧有得賣

有冇類固醇？上面有個巴打話有類固醇既好難斷尾

李祖祺, $300蚊4-7日藥, 記住唔好聽佢講去佢老婆間藥房到買野同埋KEEP好張覆診卡, 唔係比姑娘屌死

冇

痕到仆街，睇醫生查藥好返，最主要保持乾爽，特別係沖完涼要吹乾，唔好著三角底，著boxer，咁先唔會復發，btw會傳染架喎唔好屌西住

係咪真事 呢排成日屌閪

互傳
一世都唔好

屌 人地先得個20歲

普利膚唔掂 止唔到癢
羅霉樂有d用 不過有時塗完都癢

以家都諗緊睇醫生搞掂佢
之前睇李祖祺佢都係開類固醇就算
一唔塗就番黎

屌 岩岩落左去買了

兩溝一齊用有冇得諗？

見人試過檸檬汁敷落去，keep住敷殺到菌

屌 頭先google完，原來唔係我大大力r,係我用藥過量，太多類固醇搞到皮膚萎縮

不了 唔信偏方，驚愈搞愈衰

生過，自從睇完醫生搽完藥冇再返發

係咪係股喇到生菇？

係，痕到我想砍撚左隻腳落黎

邊位咁勁，求介紹

一般止痕我真係搽酒精，唔呃你哋
用痛覺替代痕癢，雖然真係超痛

跟手搽羅霉樂，一個禮拜好咗好多

我想問以前生過
D黑色素好耐都未退 點算

最好睇專科

以前生過5 6年，鳩揀藥膏黎搽搞到成個area變到勁薄弱同黑左 (應該關類固醇事) ，不過依家冇痕好耐

買樂膚舒啦 搽腳果隻
好快好返

Work
用不用由你

有冇推介？你個陣係睇邊間？

冇，因為我係鳩搵野搽

藥膏：搵成份係 1% Terbinafine hydrochloride
例子有：日本喜蛙癬斷清30g 唔洗100蚊，見過最平係佢 （最近幾難搵下）
另外有一隻係叫 樂膚舒 有效成份一樣但貴啲

另外一隻好相似既成份叫普利膚，我之前用過ok，但今年返發後就無咩效用了

自己試過好多款無類固醇成份的藥膏..

另外我自己試驗係沖涼時搵熱水沖pat pat
用自己頂到最熱既溫度，keep住沖可能有十分鐘... 痛中帶痕... 沖完紅晒，好爽，即刻無咁痕

開頭以為係煮熟左啲神經線無晒感覺，之後發現真係無咁痕了
而家keep住一日幾次藥，希望控制很好可斷尾

另外衣物接觸過pat pat可手洗後，用 45度以上熱水浸10分鐘殺真菌（我自己無用呢個方法，之前睇返來）

去睇醫生拎藥膏搽，其實成份都係同上面支那藥膏大同小異（唔同嘅類固醇），但起碼唔洗擔心支那野先

我自己就一沖完涼就盡快整乾個PAT同腳, 拎風筒吹, 避免提供濕潤的環境俾真菌~

痕果個真係唔好R, 因為會R爆血, 令真菌擴散, 入侵

我自己一開始就係沖勁熱熱水止痕, 沖完再吹乾, 上藥

頭果陣可能一日痕2-3次, 一痕就沖`

KEEP住2-3日已經可以單靠藥膏止痕, 我自己就早午晚都上藥..
而家唔痕就早晚2次~

另外, 股癬多數由自身腳蘚傳染 (香港腳)
所以最好注意埋對腳... 出面都有產品係開熱水浸腳治香港腳, 係一包包粉, 成份係salicylic acid+boric acid
白色盒+綠色字, 唔記得乜名, 未試過用
理論上有浴缸可以一野轟幾包落去, 一下浸埋腳+股, 佢聲稱一次KO

以上資料參考下好了, 非專業人士, 但都希望對樓主有用~ 咁當然最好就搵醫生

我自己原本都想搵醫生, 但私家專科閒閒地幾千蚊, 公立要等到你死~~所以先膽粗粗自己試下~
當然有錢就最好唔好拎自己條命來教飛啦~

用過唔work
反而用佢黎搽濕疹OK
股癬我會用皮康霜(曲咪新乳膏)

政府

再渣類固醇一世都唔好
你自己google吓類固醇同股癬就知

好想奶

史泰祖醫生 皮膚科專科
老母大人話佢好出名

真係好嚴重就去藥房買口服terbinafine。
一日一粒，兩個月斷左尾連灰甲都冇埋。
不過好似話有副作用對肝唔好

奶完包你後悔

其實我比較嚴重既唔係癬問題，係用太多類固醇既副作用問題

頭先買左上面巴打講個支愛咩咩用住先，再唔得就專科了

已經r到爆血 仲有冇得救？

其實我拎左 但係好似無咩用姐

可能又要去陳醫生
又要破財

用錢搞得好我多多到比
以家試緊上面巴打講既唔含類固醇既藥膏，希望有用

求用後報告

睇佢地講最快見效都一星期，我今日先開始用

醫盲一問：雖然濕熱環境有助黴菌增生，其實黴菌係唔係周圍都存在？

香港腳係會傳染，但係喺冇被傳染嘅情況下都惹到，係唔係證明到呢樣嘢

嶺南地區氣候真係